蔣元秋 李慧琼 鼠王芬 葛博士建制四大醜婦去咗邊？

仲住緊安全屋？

驚一陣比人生擒遊街示眾

四個住同一安全屋可能會打交

成班建制狗縮哂，隻字不提

定係俾人軟禁哂

喺安全屋等緊中央指示

陳健波咪出咗嚟發難渣

又唔一早講？
咁快收到風玩割蓆

之後一撚定要清算

血債票償
唔使肉償

覺得係中央怕佢地出黎亂講野

出黎倒米咋呱

又唔係反佢地
做咩要走出黎
推惡法又係佢地

冇出嚟撐警

仲有d撐警大聯盟呢